[goodbye Sancho]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區 [938]

Slow

皇根本唔想贏

carvajal差d又送
slow

梳

西瓜恩好撚廢

樓主咁慢

Varane要100mq

slow

蛆仲差一粒啊牙朗有冇機呀

里昂

抵撚死啦

又肥又廢

轉台睇牙朗算 鍠On99

今場真係反後場build up巴打嘅最佳憑據。

我都轉左，皇無得追啦

C朗歐聯契仔？

牙朗贏硬啦
成日救世界嘅

睇傳曼聯前鋒moussa dembele

唔想睇到佢又hat trick 晉級

鍠算吧啦今季西甲冇隊掂

12?

我都係 仲買左祖晉

Aouar 好撚勁

之後西維爾踢曼出局

點解唔撐牙朗

聽晚要睇埋車狗FA Cup留力，歐聯熱血出局

蛆同lyon都係柒下柒下
鏝4強穩

點解唔撐迪比

邊位手足改定

牙朗心灰意冷 回家

華維迪

你

又無親，最多話佢愛呀Sir,真係唔覺佢有幾愛我地。

聽講血洗喎

冷條毛咩
人哋兩年兩個冠軍啊

dybala傷咩
出左佢

光頭佬好似第一次帶隊歐聯出局

未來人？反cup 4:3?

沙利唔撚用架

意大利盃比danilo射走

拎自己啲血嚟洗

ajax？

Varane連Jesus都頂唔贏

夾硬出diu...低能...

入返去了

dybala換完又傷出

第一球就係唔夠佢撞

又換走咗, 慘

武肺後遺症？

果陣唔係佢教

出嚟有冇10分鐘

dybala

右腳 好似係

大巴拿收埋皮
祖冇了

今時今日現代足球真係頂唔順lee d,
為左一場波or 一季去攞成個職業生涯冒險

痴撚線沙利同之前sob明知福仔有背傷普巴有傷照出一樣 結果入唒醫院抖幾個月

祖係咪就嚟會炒Sarri

拉親左腳

fa cup決賽美國仔拉傷完都仲夾硬射埋佢
真係好冒險

鏝打拜應該幾正

球證唔係好控到場

兩球濕鳩12碼都仲控到先係奇蹟

職員球員成日都會帶傷上陣
bale咁玻璃好多時都係未傷好賤種就出佢

就算呢場反cup dybala下場都出唔到

傳曼聯前鋒moussa dembele災難級

係，我覺得果種長期小傷就無得講，除非你退休架姐。
但你早兩日傷完，擺明未好返夾硬出就on9

93分鐘牙朗會入一球反cup
利申：未來人

蛆真係得牙朗一個做到野

里昂犯規戰術

Goodbye and thank you sorry ball

比數上已經cup左

回家吧

牙朗應該好快好似對西班牙咁爆seed

7張黃
好似要罰錢

Raphael Varane has made more mistakes tonight leading to goals in Manchester than Harry Maguire has all season.

隻Rabiot

龜隊又贏

多謝賤種

呀朗黎啦

罰球

罰波牙朗

可惜冇比真同大巴

佢射得返對西班牙個水準
呢兩位都要過主啦

蝴蝶球真係好睇唔好食，中果陣就世界波，但基本都係唔中多

35邊個黎

沙利魷魚香

呢個位太近，佢近幾年根本射唔到

迪巴拿同比真歷呢個位都好過佢

Leon Leon

仲用希古恩就算啦祖狗

大巴射應該入咗

C7

咁曼迷就唔洗再j 普捷天奴。
當然，可以換返屌帥，意甲真係翻兜天堂。

Delete佬呢d時候仲咁犯規

卡斯美路 世三 華拉尼今場廢到

起碼希望會大啲

皇出世三真係同打少個冇分別

蛆係咪呢幾年第一次16強出局？

呢條友真係吹大咗

唔明佢點解練飄忽嘅落葉都唔練cur波
是但轉粒波，或者嗰日風向風速都已經好大影響
cur波牙朗嘅能力絕對練到

無lu

早1 2年買會好啲

佢以前喺我地到有射curve 波架。

sandro danilo亂斬

沙利躝得啦 帶到pat屎咁

上年都係

sarri out

上屆好似都係？

Bye bye 蛆

做咗賤種就玩開落葉彈地
西班牙嗰場證明咗佢嘅cur波實力

上年反杯馬體wor

上年8 ，16贏下體會

祖狗抵啦
聯賽已經hea
留力到歐聯都垃圾

永續保方

前一兩星期仲有ching講緊蛆鍠仲係世界top five

垃圾沙利害咗c7一年

Sorry ball

牙朗出局 馬體會要贏歐聯了

上屆ajax好似先殺賤種後殺牙朗

個丹比利好廢

上年呢度瘋狂屌點解唔簽佢頂妹
我睇左一季 佢無一腳好波

都拎左咁多年啦佢
佢d隊友橙d

條黑氣石好心走啦

聯賽都盡曬力踢

近幾年都射唔到落葉了，年紀大

cur波佢生波都好勁但佢個人好似唔太like

dybala喺阿根廷俾小花美沙同領隊迫害
而家又俾沙利迫害

世界top five 無競爭聯賽

我都希望佢地贏到
條線已經叫靚

Dybala仲好後生啫，唔使咁失望喎

唔睇波既白痴

今時今日既祖蝗未必夠阿特蘭大踢，祖已經證明左係唔得

頭先牙朗有球cur罰球 唔夠力

節奏好慢勁悶

叫dybala過嚟我曼做主角都得 又可以打右翼

cls

可惜對熱狗太輕鬆就出事，真係輸領隊太on9

就快27 細廢lin少少咋

球運太差

阿根廷俾美斯阻，係祖狗又無啦啦冇得踢

佢地仲話蛆鍠中後場好強

傷啫
就算唔睇意假
都知復賽之後大巴拿著晒火咁

般爐＞dybala

佢都算一線
趁牙朗仲喺度都唔博歐聯
呢世都博唔到

上年過嚟分分鐘武肺都唔洗中

仲有疤都係top five

d人唔敢mark 佢

如果賤種有拉狗
分分鐘最尾衝上去頂波絕殺

唔炒煙蛇有排都唔駛諗

英 意 西 聯賽冠軍都 16強出局唔通德 法都會出事

原來里昂對鏝
益晒鏝輕鬆入4強

廢三踢咗成80分鐘
華拉尼26就回成咁

咁用翻迪美爾係ok既，但重傷左

中場到前場就係太慢+冇戰術

其實同曼聯有啲似，只係曼聯多後生，打得快啲，不過大家一樣冇戰術一味靠球員個人能力或者神來之筆

係咪講緊黑衫果4個

有sancho
亞根庭狗不了

真 煙蛇真係靠牙朗同戴巴打天才波

c朗成35歲仲要carry成班撚屌連教練真係好撚慘
痴撚線中間收起比真歷唔換走啲撚屌垃圾 沙利自己跳海死啦

拜咁都收皮成隊退休把啦

一場過嘅話
玩龜縮啦
鄰居要破大巴都唔係咁易

牙朗回家吧
咁啱有件7號吉左出黎

屌 訓左 睇左最後10分鐘

華拉尼爆得勁過天津

完全冇form
淨係睇祖啲歐聯都好難頂
班祖迷睇意甲應該好好訓

華拉尼26歲已經打爆機咁濟
差歐國盃可以退休

係 垃圾黎
波都出唔到 係咁省人
決定又差

下體玩一場過最有利

雖然上年J過佢黎
不過有Sancho就唔要佢啦

拜唔夠下體踢啦

一個球員陷入信心危機
而又冇足夠時間俾佢打返起個信心
分分鐘永遠都踢唔返個水準

要攻收比真歴真係痴撚線

拜仁應該係全歐洲復賽後最好狀態果隊，個人唔太擔心

psg就柒慣，好想佢輸俾阿特蘭大，但季尾阿特蘭大好似殘殘地

條線仲要勁撚易行

黎我獌挑戰自己

未來人hi!

伊歷錫係咪情傷出唔到

阿特個伊歷錫變左你個名之後
成隊波好似鳩左好多

晉已進 你咪罰

辣殺到...
20m黎就黎 唔黎就收皮

係咪Illicic唔踢？

戴綠帽

我曼啲中堅
Sob識揀用邊2個掛，大把時間

傳話想掛靴添
一個女人累全隊
本身係黑馬

佢成世人淨係識有jorginho先教到波
蛆冇人做到舒服個功能已經廢咗一半
仲要其實有舒服都唔代表套波好勁

其實冇左佢主要就少左遠射同少左個人停波，但季尾梅利爾好撚勁

意假水準真係差 祖記咁廢都贏到冠軍

輕鬆啦 里昂啲防守都唔掂 中場大把空位俾鏝搓

盧山羊

對華西大四喜拎十分

下年就由LKK 山神 羊神帶領干蛇拎意假

轟點都入唔到3球啦 對拜wo

下季俾阿特蘭大好冇

啲波真心好好睇，可惜好似一對翼衛都俾人搶緊

DDG

無必然嘅

我地上季
咩叫足球

一定啦，係睇拜狗行到幾遠，睇利雲踢波真係呢6,7年都係咁好睇，停波分波走位射波頂波全部頂級，cls

大家最好睇少d假新聞

經過十二小時發酵
劇情似乎又有所改變
意大利媒體刪去了有關其妻子外遇的部分
只強調球員因私人理由離開球隊回國處理

有球迷指其妻一直生活在米蘭，不相信有關傳聞
但亦有球迷翻查了2018年Astori去世後，Illicic一度在媒體前表示心理上受到打擊，想過離開足球，有過類似的抑鬱先兆。

無論真相如何
還是祝福Illicic能順利走出陰霾

繼續有關Illicic，雖然是一連四個post，但有關媒體的猜測還是應該跟進吧
畢竟球員的關注度很高，在媒體轉發然後刪去的妻子事件也引起了廣泛討論
（有興趣的可追一追這兩日的跟進帖）

在Illicic利用ig story回擊了媒體報道後，
媒體向抑鬱症方向「調查」，繼早前挖出Astori逝世時，Illicic一度表示自己因此出現失眠，繼而產生退役念頭後，媒體也認為可能與其童年的經歷有關。

Illicic 1988年出生在波斯尼亞，在1992-1995內戰期間，與家人移居斯洛文尼亞，在途中見證過死亡和戰亂，因此在Astori逝世、貝加莫地區大量市民因武漢肺炎離世，都觸動到Illicic的神經，因而出現抑鬱的問題，故此選擇回國。

（以下是個人資料補充的部分：
Illicic出生的小鎮是波斯尼亞西北的Prijedor，與一般人認識、集中在東南部Srebrenica和中部首都薩拉熱窩的種族清洗地區有一段距離，很少人會提及，但如果搜尋有關的字眼，還是可以找到很多相關的痕跡。

太複雜的克族、塞族、穆斯林的問題在此不詳述，但波士尼亞種族清洗其中一個非常令人不齒的，是除了屠殺外，更出現「集體強姦」的情況，將婦女集中在一個地方，然後蹂躪，直至死亡為止，年齡最小的，甚至不足十二歲。

電影《薩拉熱窩的羅密歐與茱麗葉》、鄭秀文的同名歌曲，記述的正是波斯尼亞亂事時的戀人故事，真人真事而成的作品。

歌詞中有一段：
但戰火封鎖危城 也蓋掩星星月亮
沒陽光唯共互牽 拚命地逃 盼再見到艷陽
無奈在戰火中小情人 中槍雙雙倒地上
逝前她仍是讓他躺在懷 挽臂去找艷陽

寫的正是戀人的悲慘故事和結局
個人對波斯尼亞事件認知的起源，也是這首歌吧⋯⋯）

想追可以上fb揾 BLnaze的足球札記

普巴2.0之前一直都係干杜比亞

當年打西維爾勁撚到痴線

拜仁復賽後咁勁其實都係其他隊太鳩屎
同埋佢哋咁耐冇踢，個狀態都難講
不過最大因素都係轟狗
傷咗幾個關鍵球員
都冇咩時間練到新form

普巴十分一都冇

轟full team都唔夠踢啦 何況啲人都傷晒啦

你有冇睇復賽之後既拜狗先

行軍快迫搶快走動多

當中其實我覺得基拿比好關鍵，意識好+走動好合理

本身冇延期既話係拜狗冇利雲
因為長抖
但依家調返轉

都輸咁多場
中場明明咁多人

妹喺蛆啲過人突破我今屆睇Rabiot一下都無 佢啲動作係勁遲鈍

輸3球作客入球真係冇可能反cup到

可能我少睇德甲
嗰幾場俾我感覺係對手太廢太慢

世一中場一定係KDB，岩岩場波真係勁到嘩嘩聲，好羨慕鄰居有哥迪奧拿

其實係法甲拗計太耐搞到廢哂

本身冇咁平庸

人地上年傳過lkk換佢 之後傳佢去熱
但同沙利傾完之後決定留隊

記得當年大炒巴塞4球果場佢好撚勁

拜狗復賽後差唔多贏哂爭標對手

仲要唔少硬仗係作客

主要係個肖像權麻撚煩

咁情願同阿朗做隊友唔難理解

當年打禾堡已經好撚勁，唔知點解冇人爭咁過左鏝

不過我覺得一場過都係下體秤先

哥狗嘅戰術都幫到佢發揮
鄰居甩波之後佢負責做標嗰個
干擾賤種嘅轉守為攻
隊友就已經捕晒其他傳球路線
如果kdb踢我哋隊波，佢咁標法都幫助唔大

然後一齊比沙利逼害
亂排陣 無戰術

對佢最深印象就係攪屎棍嚟

其實費sir call過哥迪奧拿
但佢已經應承左拜仁

哥狗同佢地波關鍵時刻韌力差左啲
成隊實力係勁
但對手夠韌哥狗自然收皮
所以疤之後教拜同鏝都未有歐聯

我諗要睇馬體搞唔搞得掂利雲，馬體今屆防守係差左

加埋拜狗其實近20場係19勝1和，好撚恐怖

好似話冇回覆費sir，之後就公佈去拜？

佢地中場線無咩多餘妹波動作，要傳定推好清楚

覺得c朗好撚慘
成35歲人仲要瘋狂走位拉邊過人傳中入波
仲要係咁返中場現位拎波連接中前場 唉

哥狗個要求黎，訓練做得好仔細，反擊要全部向前走，唔可以走翻轉頭call ball

"I asked Pep to phone me before he accepted an offer from another club but he didn't and wound up joining Bayern Munich in July 2013," Ferguson said in the book.

祖咁既質素都贏到意甲

成場睇佢係中圈散步
最尾先上去左邊做吓配合

講真 賤種都柒既 一開波以為佢上回合領先緊40:0
完全唔谷唔迫搶

同埋阿狗都教左點打鏝 就係瘋狂長傳過頭波
施丹戰術都幾垃圾下

係啦，我覺得哥狗都係自大撚黎，性格有缺陷不過對戰術既設計、完整性佢真係頂級，你睇到曼城傳波都會預埋左或右腳，一上腳就順住向前推

但你睇翻曼聯就完全冇呢樣波，下下都傳落死腳度

上年個個都講佢好勁 我就追蛆啲波睇
佢地條中場線同疤一樣好有問題 差唔多係零創造力

City啲波真係好似program好晒咁

世青杯隊友 佢地同期wor

疤全部波俾哂美斯，攻唔入就下半場靠vidal

呢啲先係完美主義

uefa都幫到盡
有球禁區邊，有下12碼都冇俾到

干杜比亞踢國米果時已經變垃圾

其實呢啲就係教練功力，蘇斯克查都左年半都冇改善過呢啲，全隊既戰術又未成型，又唔打兩翼，其實要重奪英超真係好絕望

你睇干地今屆已經有好大改變

人地就係醒目 foresee到自己點都唔會replace 到Ferguson , 黎咗個下場可能慘過椰子

真係好撚佩服佢執到咁仔細

係，但普巴好早成名嘛

鏝自己都敗咗好多球啦
點估到對面會連爆兩鑊

普係祖記咁多球星旁住
kondogbia就無進步

鬼叫國米俾狙雙殺
和一場已經掂

人哋鄰居全力支持哥狗
我就唔覺得木狗會咁做
仲要當時木狗仲係bb班級數嘅買賣技巧

過意甲就廢左了，本身係西維都勁

早幾年打熱身賽半場射入自己龍

疤又係痴線
美斯都33歲仲要佢係咁跑咩波都要經佢 佢地個大雄仲差過我地木狗 起碼我地搵到錢 佢地美斯一退應該差唔多破產

我覺得基士文先痴線，後備落場都唔撚郁

一齊重溫下個世界波

其實阿同曼聯今年都示範曬要點贏曼城㗎啦 係皇馬on99係都要後場build up 又唔夠料 派膠

佢都幾慘 佢死左腳俾人迫踢左邊
之後就全人類佔中 我地14可以好完美咁識應疤個體系

今場鏝食撚左春藥咁
由前場逼到仆街
皇狗輸得1球算係咁+25古

佢同美斯根本撞位
兩個自由人

幾準

隨緣啦 浪費咗咁多年時間一時三刻好難改變 經過重重考驗之後唔使睇西波我已經滿足

冇睇賤種波好耐
想知bale仲爆唔爆得起

喊完啦？

其實佢26,7歲果陣兩隻腳都好平均，係世界杯之後無啦啦由壓迫型球員變左上腳型球員就廢哂，正如廢LIN今屆一樣，多左上腳成日想派牌就出事，本身鳩跑下後上偷下雞都可以ON99偷D單刀波射下，玩技術就現哂形

好似轉左行打golf

轉左行打golf

其實主要都係睇美斯轉唔轉型，我成日覺得佢仲係好想自己去一段之後先再分，但今時今日慢左好多啦，身邊隊友又冇以前果D咁強牽制力

如果佢簡簡單單做個十號位做分波俾直線，咁基士文都岩用，但佢自己成日想扭入人堆分俾隊友然後隊友回俾佢撞射嘛

下體連利狗都搞得掂
拜狗德甲本身實力贏一大截 冇太大參考價值

我個人睇高拜狗少少，畢竟馬體會後防冇乜大佬了，個緊密度下降左，你俾半秒利雲佢就夠將個波放入網

轉型都要有個領隊調較到個戰術俾佢發揮
牙朗小花都係垃圾教頭嘅受害者

屌你出面有post吹奏沙利
係咪cls

都係睇Oblak vs 利雲架啦

始終好多領隊唔太識就住球員既特質去安排戰術俾佢地發揮

當年傑斯40歲，費SIR知佢年紀大唔適宜爆太多，結果成日搵E3助攻拉走對方一個俾傑斯單對單，好多時一兩下假動作就過到人出波

當年4比3曼城果場完全係痴撚線

但你睇番近代好多領隊都唔太識就住球員優缺點去部署，哥狗進攻上就有呢D部署，但防守都係鳩鳩下

係 根本唔係佢地想攞哂個波舞
而係身邊成堆垃圾黎
戰術就更加唔駛講

玩膠咋

利雲D波我覺得佢望空射既話任何龍都撲唔到

德國杯決賽就利記果下第一時間短距離 CHIP射靚撚到痴線

其實蛆最大問題係中場冇乜創造力
太多工兵
有冇人發現佢哋下下都係鳩斬
浪費晒前面幾個嘅射術

仲有oblak

講真當初寧願留文素基治好過西瓜啦，起碼勤力+制空掂

西瓜全場波做過D乜我真係唔記得

鳩斬真係個個都識教

等拜狗拎歐聯
我地拎歐霸
之後歐超盃叫ddg試下

拜狗拎歐聯應該唔出奇，但我曼憑乜拎歐霸

係
文仔起碼可以做G點 set波
而家前面幾個都冇G點
見到啲人話蛆好多中場
但除咗Pjanic之外冇一個係掂
成推工兵
使唔使下下都鳩斬

咪當係驗證下之前sob唔放棄fa cup嚟維持爭勝心係真定假

兩邊傳中太依賴兩隻閘上去攻，但兩邊閘都唔係後生啦，29+30，點爆破到全場，左翼牙朗實入中路等既，右邊大盜今場直頭係廢，波都傳唔掂都唔好話上去助攻

最慘係中間真係射丙朗善頂，西瓜又跳唔起又唔係制空強，中後段可能推迪列治直接打前鋒好過用西瓜，臨尾先推迪列治上去太遲了

上年都仲有d沉落底出波
有時候仲識ban出去比牙朗tap in

今年變到45度就斬入去
辛度 大盜 都殺唔到落底就出左波比牙朗頂

高波搶點真係一定會頂贏咩
意甲都見到park bus可以贏到Sarri ball
要不是國米自己比人雙殺
有時候d 12m又鬆手
本身今年真係有輸聯賽既機會

蛆狗個N連冠好多都係黑返嚟㗎啦
之前完全唔覺得蛆狗會危

講真過到哥本哈根先講，如果呢D中型班有賽前部署既話其實完全有機會偷到雞90分鐘內解決曼聯，依家曼聯基本上就係左閘同中場普巴果個位係防守問題所在，簡單黎講就係如果打兩翼就不如放哂落右路攻BW，出波就一定唔好出係龜果個位，出係LIN度就得，然後可以安排人放遠射，因為普巴係防守任務上面其實係幾唔集中

關鍵時刻一定有十二碼

木仔話留返件7號比牙朗
辛祖著11號

要返一早返咗喇
成撚日借曼聯黎加人工抬價

用左兩季係次級聯賽踢
係贏到聯賽冠軍
但踢歐聯個隊波隊友又差咁d

上年16強贏下體會牙朗戴帽反cup呀

吹奏牙朗又好，恥笑蛆都好，原來自從牙朗加盟之後歐聯入到淘汰賽所有入球都係牙朗入。

對下體3球
Ajax兩循環2球
今場2球

災難級

認同
搵唔到個接近佢level嘅中場
呢幾年我直頭覺得佢係世三
傳控帶射 全部有曬
仲要表現好穩定
大傷完都冇走樣

Lm

果然哥狗過到鍠 仲要冇阿古路都贏到 cls

牙朗回家吧

加泰人對鍠有buff

鏝對拜 馬體對psg

Smalling 40m 買畀鍠蛆啦

回購迪比未

睇完琴晚Varane 表現，麥龜都唔係咁差姐

張建宗
美帝識玩

件華拉尼臥底咁既表現 好難唔贏姐

真係一場一場打 8強開始冇弱隊

連西咸修仔都贏唔到
一場過被人搞掂真係唔出奇

所以話今年一定要買到辛祖，下年實俾全世界mark 實搶

其實龜真係唔差，只係尾幾場 爆爆地

黎緊細緊 留隊頂白lin個位 拍龜應該唔差 起馬高波無咁驚

細緊波底差都有龜 普巴 馬廸幫波

買到mings未

細緊confirm 左留隊？
定係收返轉賣

細緊不了
Varane踢開大爺波玩開控傳
遇到呢種逼搶力度都柒兩次
俾Smalling出連半埸都上唔到

假設佢留隊賣唔出.... 不如自用

反正又未買到另一個可靠中堅，留佢咪可以貨金買中場

細緊係驚 高位壓迫 英超強隊 都係得痢鏝 咁玩姐

其他中下遊 就算玩高位壓迫 都應該頂到既

smalling 都對過祖狗鈀狗都中規中矩，點會半場都上唔到？

如果你講上年CL
我曼對呢兩隊係真是一啲攻勢都無
好多時Smalling一腳已經斷Play

佢之前係英超仲唔夠多柒事咩
係意甲呢種節奏慢嘅聯賽屈機就算啦
好來好去

麥狗對住李城高壓一樣斷波

幾肯定會賣

有人出個滿意價先賣

求其20m放畀椰子

始終覺得佢未試過拍龜隊長 唔可以講到佢咁廢
15-16果陣佢的確係做到大佬寧 果陣佢拍檔係肓仔
有人同佢分擔比波可能唔同

佢肯要 就講要埋飯仔黎啦 咁樣細緊賣15m比佢都抵

真
士砵亭需要佢填補返蘭尼嘅空缺

張建宗同波叔見字即刻買機票，唔好問點解

尋晚笑左好耐

張建宗你個頭好柒呀，去換個髮型啦

防守就話有分擔職責
進攻+Build-Up邊有

屎波係對中下遊粗手粗腳果d先ok
一對又快又有腳法既鋒輸8成, 白lin就同佢調轉係驚d高Q大棍
拍龜應該係要白lin/健康B仔呢類比較balamce
屎波加龜會比鏝猁呢類任入禁區

upamecano啦
冷靜型拜利, 拍龜應該好有效果

好似已經續左約，呢個唔使諗

續黎都係賣貴d姐

續約賣貴d姐
叫agent p馬仔口術佢應該有得諗
不過pogba本身都未續

續完約有release clause 到價即賣

應該都唔平，隨時又要過50m

木狗係咪想完左歐霸先簽人

留意到有個反馬會員瘋狂反蘇
希望蘇sir 同馬一樣愈反愈勁

Release clause 50m歐

買撚到未呀

咁算平 我以為起碼70-80M

咪同timo werner 一樣 續約只係唔想total loss
想走實比你走

有無手足期待羅馬隊長小寧回巢踢出意式風情

#mufc are ready to listen to offers for Jesse Lingard this summer. Solskjær deems him surplus to requirements and is open to selling if the right bid arrives #mulive [guardian]

真 隊波定位都係做selling club 啱價嘅一定放

反而之前踢得幾好既emil forsberg冇人要

🗞 If #mufc do not make an offer by Monday, Jadon Sancho will stay at Borussia Dortmund. Dortmund will then increase his salary from €6m to €10m. #udlatest [Bild]

係未姐係空炮

一定會買到

即係叫你唔好以為得兩年約就下年會平
今年唔買就天價續約

fm 佢要88m release clause

價岩一定放，咁就要睇下有幾多隊爭了

條J已變冰

同普巴一樣 係意甲浸完返黎更上一層樓

唔係木狗扮玩下財技，最後又唔係接受人地個offer

咁睇下佢想去邊隊 反正有release clause 係咪都俾嗰個價

但就咁報佢傾20m就好似買到

Jadon Sancho wants to move to #mufc. Contrary to some reports, Sancho would not break the wage structure if he joins United. #udlatest [Sky]

我諗到時應該200k週薪
其實都好貴

椰子椰子

ITK 8 -

KK: No bids, interest or inquiry.

Gabriel: Rated by some scouts, not by others. Marcel Bout unconvinced. Inquiry made to see the market, unlikely purchase.

Grealish: Will re-assess deal after Sancho, Pogba's contract, and an exit in the midfield.

Henderson: New deal, small bump in pay, and likely to be loaned out regardless of if Romero is sold.

Romero: No bids for him yet, looking at moving him, Villa have inquired but thats all.

Dalot: Most interest in him of any of our players on the out, but that's not saying much. Would like to be in England. Tottenhams chief scout doesn't rate him and that could prevent them from pursuing. No bids yet, only inquiries.

Holgate: Was mentioned as someone we looked at, finding out more.

VDB: Decision made as above with Grealish, easy deal if we want to pursue it. Good relationship with Ajax even aside from VDS.

Aouar: Agency reached out to us. Same agency as Phil Jones. Could be something in this or could just be about Jones, unsure yet.

Dalot

買唔到辛祖 粗粗地買巴爾頂住一兩季得唔得呢 星味大賽經驗都有 件11號波衫又無人著緊 人工山狗走左應該夠cover 番黎英國踢波應該個人會開心啲既

50m 既話可以諗下 但睇木狗都係唔會簽

佢連巴西仔30m都無落價

黎到會繼續帶住個口罩係觀眾席瞓覺

咪撚玩啦 山狗的教訓仲未得到咩？

中堅只J Bengor

清新加錢換 格利殊
玩龍門輪換 迪基亞打杯賽

越來越覺得買唔到

19歲幻幻無咩大期望
見摩納哥fans話享利升完佢上黎就無咩進步
犯錯越黎越多

文迪斯啲人 借曼聯抬價sale出去機會大

可能係新蘇馬
蘇馬係超級妖人 但越嚟越差

歐聯冇曼聯 你都唔會粗粗地捧住其他隊一兩季啦

呢啲麻煩友仲要啊
迪馬狗 山狗 嚟多個巴狗 不了

唔覺格利殊啱我地
做後備太貴太嘥
做正選唔夠bruno pogba爭
又要球權又妹波

VDB仲好啦

學國米借山狗，借一季+孭一半人工有符

法卡奧咪衰過囉

教壞班細去打golf就仆街
本身佢哋都玩golf
成隊波轉打golf

要Bale不如試下Coman好過

呢年代 仲巴爾
到底自己on9 定當我曼on9

卡神同bale一齊去打golf

我都唔明

木狗玩左咁多年轉會，都係咁柒

可能係鍠迷黎呢

咁難得先清走個高薪 改善返更衣室秩序
又返返轉頭

免簽文素雞子好過

Dead deadline 先簽到
佢中堅應該賣到人先簽

買佢返黎打golf呀

垃圾LIN 咁都攞到motm
但馬達入最佳陣

佢又真係醒
呢個年齡仲同你搏命咩
嚟多個大傷咪麻煩
兜你入高薪
到時一定有球隊簽
又再hea踢搵金

green ex 又著bikini show 哂波咁

算啦 當farewell都好啦 嗰場踢得唔差

回家未

Hasrobson?

比牙木中出左唔知幾多次

件11號留比左佢

見過鬼仲未怕黑

唔明點解次次講親柏豪都係得呢幾樣野講
柏豪我覺得係維拉開價太貴之外 其他都無乜野
柏豪除左係維拉會打般奴普巴個位 其實仲會打左翼位 次數都幾多 一個人打到多個位你有時有人傷都可以出佢啦
我會覺得打左翼個位佢入球能力係無福咁強 但係助攻力同福都係差唔多 甚至係比福更多同左閘配合落底

要球權呢d仲戇鳩 曼城d丁力 b施華 馬列斯係咪要叫迪布尼咪撚比波我hold呀 我要球權比人屌架 我淨係掂入波果腳或者斬波果腳夠架喇

免費+八萬鎊周薪以下可以諗，但冇可能

粗粗地簽住mertens 先啦

純粹覺得佢唔勁 淨係得搏犯規能力係出色

牙木可能同佢anal都玩埋

粗粗地用住廢lin先

呢個係燥燥地喎

所以我都覺得佢比盡30-40m 料

未簽到sancho根本唔敢亂賣中場
賣唔到中場又唔會買新中場
同時間又要搵中堅

Sancho or nothing

文豬唔錯呀
但肯唔肯sub先

係AV做開主角 正選
嚟到要做配角 後備
完全唔撚同喎

依家中場會賣嘅咪得lin一個

咁你隊波以後淨係買配角囉
咁洗撚清14 15 留響度做配角好好用

bale唔走又唔踢，借下有無得諗

咁老 唔要la
我哋都有halo
要嚟做咩

唔係做model 果陣都影淫相

放到果日先算
so 蛇迷lin 多過p

就算衰咗都唔係蝕好多

發覺呢度已經因為未簽辛祖而癲左
幫鍠清bale都講得出

bale 狗黎, 不了

on9你真係覺得80M買個後備work???

正選佢可以踢走 福馬pogba般邊個？

完了吧？如無意外

維拉肯50m放嘅話
我哋肯買嘅話 佢一定肯黎架
如果你話買佢驚佢唔肯做後備 因為佢喺維拉做主力
咁我哋唔通買人哋嗰啲後備咩 咁不如唔好買

佢知多人J佢先影嚟引鳩啲咸濕佬

咪就係

唔好玩啦

係嘅話佢個日咁早換走佢

可能留力下場, 睇下so 蛇出唔出

屌你有冇睇佢寫咩架
佢咪話覺得價錢太貴囉
但唔認同佢因為做開主力而唔肯做後備

今朝有人send俾我睇，曼區有位巴打俾呢個垃圾貼堂

佢比人針嘛 成隊維拉佢發辦

里昂個場
球證派一人一球12m
益晒里昂

佢嚟硬只係時間問題

牙朗回家吧
睇見佢carrt班垃圾隊友都覺得心痛

星期一嚟

Lyon就係贏個away goal

兩埸入兩球 即邊迷lin

之前Fabrizio講咗根本冇deadline

黎我曼拍牙lin同p可能仲激氣

星期六日木狗放假，星期一再bid過

回家？返皇馬呀？

點解要搵中堅?

Smalling 返黎, 仲有t 仔, 拜利

我地唔係其他隊, 對中緊需求根本唔大

轉會方面
鄰居幾勁
唔駛點傳
已經官宣

女隊條女好似唔錯

其實柏豪快唔快 唔快爆唔到嘅話 過黎打邊無咩意思

DEADLINE只有10月8號

有速 但唔係爆速
但佢有突破能力

睇黎sancho真係走唔到
多硬過鑽石，之前拜狗硬撬利雲去，佢都唔賣，寧願用佢用到最後一年

福仔呢啲爆速打反擊好有用
柏豪呢啲突波就破大巴

終於有人明
我覺得你話佢貴咪貴
講到咩做主角配角
要球權
咁買個人番黎唔要波, 做唔到主角 咁買個人番黎做咩

個球證亂黎

佢真係低質丫嘛

唔同情況啦
利雲不可取代
但Sancho多仔已經有晒後備計劃
再加上我哋無咁乞衣
今年Sob帶住依班波拎到第三 滿足吓佢都要

If Manchester United do not make an offer by Monday, Jadon Sancho will stay at Borussia Dortmund. The BVB bosses will then increase his salary from €6 million to €10 million [BILD]

墮駒

馬仔個係女...？

通常細個似仔 大個都係靚女黎

屌你老母呀蘇恩古4千萬
木狗快d買

吹大啦

8月10係買辛祖嘅deadline
幾時肯出力bid

早幾年pes fifa佢潛力勁高

可能一來覺得禾堡料，二來車狗棄將，三來驚世盃葷花一現

通街都中伏

木狗：11號先落bid 吹咩

呢條傻尻

男子隊同女子隊嘅人有冇扑過野

曼城買嗰陣都好高價 係嗰陣英超迪馬利亞之後第二高轉會價錢 好難爭得贏佢喎

其實如果係咁仲好
迫木狗快啲搞掂
跟住清人同買其他人

我下面有打返岩字架wo，佢cap打錯字個句

咁撚平？

以木狗個速度而家轉target做唔切

邊個有留意大灣駒?send比你

唔講咁多
自己睇
入面講得幾好
柏豪係av係一個獨裁者
Tempo佢話事
撚波時間耐
鍾意cut入中路
你唔可以話佢獨食，佢願意交波
但佢習慣一個撚波撚到兩三個埋嚟mark佢，然後佢先交個靚pass嗰種
所以佢被侵犯次數高
你可以話係AV隊友太廢，佢先要大包大攬
去到大會佢會調節到
但我自己就唔睇好
當然3-40m可以值得一試
50m?我覺得可以試其他

咪話快啲完sancho deal跟住買其他位置

買norwich個bxxxxxxx仲好啦

認同30-40m可以一試 50m應該有好多選擇我地又唔缺英人 除非sob要全英人姐

普巴2.0唔係車狗件巴卡約鳩咩？
平民版普巴

D 極度討厭佢既朋友

Cantwell仲正

title做乜鳩

當你非君不嫁既時候，根本無可能贏
除非你手頭上有幾個同份量既target
而且christian/fabrizio都有講過，sancho係唔介意留隊等下季先走

木狗做咁耐都係唔識波，以為傳幾個蛋散右翼就會嚇驚人

T仔拜利都計
人傷佢地都傷，人地唔傷佢地仍然傷緊

龜冰2個 屎波會賣 t拜出唔到 點都要入隻後備

仲有宗師 落河
依兩件清唔到都好難會買新中堅

你球隊架構上都要計
我信單新聞 唔清中堅唔買新中堅

Dalot

算啦冇架喇 又係空炮

咪臭係

頂價去到50m ok萬一般普是但一個傷 邊個排牌
而且起碼真係可以輪換 唔係勝利11人 佢視野一定好過班後備

8號

又一個禮拜，木狗仲繼續放假

呢個一流

益友

我曼買要加多20m

Ed: Call, 大多你20m

如果佢係英人又要加多20m

又多個80m先生
正選兩個中堅80m你都咪話唔把炮

買唔到就快d轉目標啦，係到浪費時間，到時去到臨尾想買第二個分分鐘又係焗比咁多錢

皇馬買世三就真心on9，Kroos同Modric都要球權

琴晚有威脅嘅都係兩翼傳中，買隻內切逆足翼把撚

賓周馬又習慣以前同C朗換位，成日走去左翼攞波，撞哂車

賣波衫 明星效應

片入面講果堆都認同
但係畢竟一個踢開細會戰術 一個跟開曼城哥狗果套戰術咁踢落一定有風格上既分別
但係其實就算買邊個都好 其實都要承受sob叫完佢點踢 佢踢唔踢得出既風險

另外就要睇而家曼其實想補邊個位置邊種踢法既人啦
如果你話sob其實想要主力cam cm cdm 既 梗係vdb thiago partney呢d揀啦.

我自己既睇法就係就算買完sancho，前中後其實都要補，前面要補個類似halo既黎做主力又好輪換又好plan b又好 .如果你話sob諗住福馬夠做halo果種野既話，咁先要諗柏豪呢種（當然要60-80m梗係不了）話哂下年又要歐聯，同埋陣間踢踢下又話傷咁

你咁樣拗，咁買幾多個先夠？
龜、白lin 、細緊、拜利、T 仔
講緊已經5個中堅，未計未清到d 「真傷兵」

龜同白lin 2隻鐵膽
有3個後備
仲要買多隻？
根本完全唔急

唔好見其他隊要買中堅 又跟住話中堅啦
買人要對症下藥
我地而家係差右翼同一個高質Bench 既中場

咁淫賤party緊有既

士砵亭

佢死左腳就世界都知咖啦
但以前唔會全死，都叫平均，依家真係完全

認同係要賣中堅先買到新中堅
呢家木狗咪放賣緊smalling rojo jones
係太垃圾可能賣唔出姐

你個理論放落中場都岩

普般鐵膽
有 lin p 馬達後備
仲要買多隻？
根本完全唔急

今個轉會窗一個sancho已經夠

唔好見鏝有3億買人我地又想買人啦
呢家想爭冠咩，爭前4就唔好搞咁多野啦

呢個大傷完打返起未？

屌打包蘇恩古加evans青訓回巢啦

再撬埋ndidi加捷維爾，最好加個啱啱續埋約既麥迪臣bb

利申：ff

堅？即pay la diu！加10m都屌！再加個lin同jones同rojo交換都屌！

蘇恩古勁喎

皇馬疊水無所謂啦，買錯左咪再買過，疊水都唔係最重要，最緊要係皇巴巴塞係足球界既殿堂，只要啱價，都真係無乜球員唔肯去，而且同時有球會爭奪既話都九成排佢先

冇fans 冇新聞價値嘅隊點會有報導
英冠英甲隊簽人都唔會報ga

正常黎講 3隻正選實力中堅 +兩隻後備實力都好正常
E家 正確黎講得 龜白拜 有正選實力 但拜利成日傷 計半個 白lin實力又勉強 計半個

T仔又係長傷 又係計半個 細緊隨時都係賣，鐘斯、rojo都係等賣 都足足差一個正選+1.5個後備

要拎冠 起馬買多件正選先夠啦 當埋青訓文治當一個大後備

唔係無報導
只係報導同done deal時間相距少
根本無炒作空間

如果11號出150M 唔信多仔唔賣

細緊 rojo應該賣到既

細緊仲要打得好 兩件賣到 30m 當贏

鏝買降班ake都41m AV無降班仲要英人進攻核心50m真係無咩可能

snacho係咪已空炮？

估唔到今次連48小時都未見到就空炮

個荷蘭衰妹係幾靚

其實蘇因古無啦啦發脾氣踢人，呢一腳踢咗半個第四名走，三場無咗正選中堅，為咗一場波，係太肉緊定上晒頭

荷蘭啲女係正嘅

踢過軌

都幾肯定木狗以為自己放下風就壓到價點知人地唔撚驚你 去到10號木狗panic原價120m deal

上腦嘅野 好多後生都有架啦
土耳其呢排啲中堅真係睇得過

我地女子隊有個踢過猁狗添

我就J開阿記女子隊嘅leah williamsonn

search返先知原來女綠木踢咗左一季咁大把
上年走咗去法甲

個領隊好似以前係猁

隊長
Lyon女足好撚勁

圖呢屌你

之前福拎呢張相已經係ig 定tw發現，但無人講

50m梗係不了啦⋯⋯如果係不如買紅牛個個力架

冇新聞價値咪冇炒作
你諗下傳曼聯多人睇定傳曼城多人睇

曼聯就好似taylor swift 咁，大把緋聞，一舉一動都好多人報
鄰居就係tvb 星夢d 奀星，死咗都冇人理

曼聯簽佢嗰時已經知道
利申 用緊佢張相嚟做wallpaper

不嬲都agree 120M 啦，壓緊installment 啫

俾夠50m簽啦⋯⋯
前提放咗細緊先

長髮幾正喎

唔同位
但你諗返般奴連埋add-on先5xM 點買得落手

互大姐

柏豪係AV做慣大佬唔慣嚟大球會咖，一定同隊友嘈
過到嚟做最細個個，分分鐘綠木都可以屌柒佢

今時今日仲講T仔
多傷 出得又唔係特別好

照你咁講係細會只可以買啲廢人
___係___做慣大佬唔慣嚟大球會咖，一定同隊友嘈
過到嚟做最細個個，分分鐘綠木都可以屌柒佢

女綠木正啊

情緒既野有時無計，好難話企斯喺個上帝視角度就話佢地on9，咁人係有情緒㗎嘛。拖舟世盃決賽鐵頭功，碧咸虎尾腳施蒙尼，朗尼踩卡華奴JJ，迪莊穿心腿沙比(呢個好彩無事)，全部都無必要，不過都足以令球隊輸場好重要既波

運動加靚女
一定好好扑

場場都經典

好多時都係踢法問題多過性格問題
性格除非你癲到好似巴神咁先出事

Jadon Sancho’s prospective arrival to #mufc is ‘far from assured’. Negotiations with Borussia Dortmund are creeping along through agents, there is a valuation gap, and personal terms remain to be agreed. #udlatest [@lauriewhitwell]

傾咗成個星期都係0進展

天賦衰俾性格大把啦，點止巴神，
breno
morrison
adriano
ben arfa

幾時先48小時

運動員又大食

咸爺個故事真係好L勵志
俾人死亡恐嚇之後帶英撚入決賽週變返人民英雄
成世人個故事好似劇本咁鋒迴路轉
連對拜仁紀念賽都係埋齋果個

搞咁耐 咪又係黎

應該成日想行貝碧果招，等啲球員自己俾壓力球會，罷下操咁，壓下價

其實咁真係好唔專業

報導都講到明sancho係願意留隊
sancho世界仔黎

佢應該真心想嚟，可以返英國而且曼又成班英撚後生仔。

如果Sancho係咁迫切想黎既一早行動左. 我覺得佢唔介意踢多季德甲, 下季仲多選擇, 可能直接去皇馬巴塞

無錯，我都唔like

其實咁樣先好 換轉係我地 如果見到球員擺操叫走
成件事會好難睇

好驚木狗既招數會最後撻q買唔成

利買得起一早過左利

佢引用果條tweet既comment仲有points

軌出手去左軌啦
佢之前訪問講過佢係軌，不過最近一次訪問改左口，話自己無特別支持某一隊
佢自己都鋪定條路走人，係睇邊隊出手姐

正路多仔唔會同錢鬥氣，講到尾都係肯唔肯俾
大拿拿過百Mil真係過咗星期日就唔deal咩

如果唔係武肺有影響，120M真係小問題

做水魚條氣唔順吖嘛

其實120m已經係武肺價黎
我相信冇武肺多仔仲大咬

所以搞好青訓你話幾緊要

都係果句
今年先hijack軌想買件 kai過黎先
再同多慢慢傾

馬體會個felix都要呢個價
sancho算平左

利華80m 又可以+add on 岩撚哂木狗

felix過左馬體好似食左屎咁
完全唔岩踢

felix岩疤狗同鏝踢法多D

浪費青春
馬體會唔肯放俾鏝，都係玩死felix

你hijack左人地件野
人地唔識hijack返你轉頭咩
軌見辛祖一早同我地傾好先唔爭
你估我地買左kai 軌會唔會乜都唔做

叫FELIX 踢壓迫同叫馬踢壓迫一樣

dembele一開始多仔都要150m啦
巴菜bid左3次都唔放
最後dembele 罷工
先100m + 35~40m add ons 搞掂

罷工都要100M
多仔年年都做大買賣，人地一早知要點做啦
係木狗先會on下on下咁撚樣

唔使去到罷操
交transfer request都夠
不過球員會唔見左loyalty bouns

岩岩想問

少少覺得felix吹大咗

其實係...唯一考慮嘅係德仔

係咪coco哥

係冇得爭

去下下體踢提星退休

捉拜撚含咪用多仔既手法對番佢地咪得

Buendia 原來係蝗同基達菲青訓
唔怪得踢法咁重西班牙味
Norwich 降班
20m執唔執到佢返嚟

買唔成腥曹唔通真係要硬食av隊長

斟呢件好過
平過比比鳥
應該肯打後備冇問題

快手啲續
我想睇多毛毛wage structure點樣承擔

其實市面 有邊件後備攻中 平平地可以簽

VDB真心唔覺得佢會肯黎踢後備

有錢到

有冇片睇先

多蒙特其實可以唔簽新約, 還掂仲有2年, 等下季雖然剩返1年, 但肯定好多隊搶, 個價唔會點跌. Sancho 下年歐國盃年實唔敢玩野

木狗簽唔到山曹我驚佢比人拆祖墳

佢未必差過般奴, 可能輪流踢

呢度出魔法未

認真比人燒屋好有可能
試過掂點會唔做

佢話訪問喎

不過細個捧邊隊又點
泰利夠係曼迷

回購迪屁, 生蝦頂住先

但佢未必肯黎輪囉，大把隊可以踢正選

第一個訪問google都搵到，係telegraph做
第二個訪問係軌post睇返嚟

反而唔想sancho罷操 一來會破壞曼聯同多仔嘅關係 二來佢可以為曼聯罷操 他日一樣可以為皇馬罷操

搞咁多嘢都係空砲

木仔搞咁多野做乜 乖乖比錢咪算
辛祖120m euro 完全要比啦
120m euro Felix 就話比人叫水魚姐

其實有時對弱隊用馬達打攻中咪得囉
用住一季先下季先買

話1月要清曬筆數
驚winter transfer window 冇錢買人嘛

依加佢傾緊first payment比幾多
多想90m 木狗想70m/80m
Total price其實搞掂咗

剩番一年約個價點解唔會點跌? 其實對多仔黎講今年賣都係最低風險?

因為多人爭囉

同一個價點解今年唔買要等遲一年? 今年內D球迷都未切入得番場,下季收入都未切好...
到時sancho同佢想去果隊反而多D主動權, 對多仔黎講今年賣比我地可能最好

其實多仔咁執著做乜, set 啲好易達到既bonus, etc 入5球, 踢夠20場果啲仲好啦. 俾咁多first payment. 要分返15%俾鏝.

我又唔係咁擔心，反正曼聯成日都做deadline fighter既啦

gay佬聯

James攞

想送件波衫比呢度嘅巴打都咁難🤷‍♂️

今年鏝應該好大機會攞歐聯
8強開始一場過 以佢穩定性冇邊隊阻到佢地

本身應該知場波好重要，點知舒米高開龍門球送12m之後幾分鐘就出事

你睇翻前少少本身係李城反擊黎，結果前場個垃圾柏治同對方掂到少少就企左係度連波都唔要輸左個界外球

咁本身以為佢會訓低點知佢又話冇事，咁個界外球快掟出黎反擊三角直線就輸撚左

多狗做selling club根本冇前途

今屆有夏基美幫佢勁多，但下屆都冇啦，reus又傷鳩埋，完全睇唔到下屆會點樣比今屆好，仲要今屆已經咁柒

又易傷把握力又差仲要似乎唔夠體能

佢應該去踢意假先岩，係西甲啲把握柒到仆街

或者咁講，佢去全攻既球隊會好過係馬體打熱血防反

雖然都算死敵 但好過軌拎

叫做有夏蘭同佢玩下,但根本問題係中堅,龍門,同埋領隊
如果辛祖走埋,我下年都唔撚睇

FA cup先輸完比阿
有幾穩定

人地就係唔想踢後備 先叫走

夏撚玩多一屆隨時都走啦

最大問題當然係領隊，法夫利根本冇料到，對拜狗場波冇部署，最後仲放棄埋，無啦啦換葛斯入去

james係國家隊同球隊係兩個人黎

係國家隊又迫搶又走動多，進攻好鋭利

係球隊個打法好慢，通常仲會偏右，成個右路版既奧燒咁

波係逐場計囉
而家8強唔駛打兩回合
可能得拜係比到壓力 巴塞都係睇小花個態點
巴黎而家唔知包皮幾時復出
而家鏝平均啲

所以辛祖點都係走,係今季定下季問題
聯賽根本冇得玩,拜好似7定8連冠
你英超衰極拎唔到聯賽,都有杯仔搏下
拜仁差唔多年年雙料咁濟,踢乜鳩呀

都要睇馬體出唔出到線

鏝其實不擅打一場過既波，因為後場組織好易因緊張出事，兩回合既話起碼可以放鬆啲

反而拜仁、馬體呢啲就好適合，可惜八強要對碰

今季一d都唔穩定
條防線仲柒過我地
到而家都冇一個穩定正選左閘
反而要靠替工簡些路

講穩定 拜狗復賽後最穩定
仲有下體同巴黎

呢件垃圾黎全季打得最好只係對鏝果場，但之後打出黎都係普通料

球王片好J過比比鳥

多個款根本唔想拎冠軍

今屆季尾個直接對決踢得又慢又冇鬥心，全場都冇威脅埋門，連壓上去攻下都冇，一味係後場猜黎猜去

睇領隊俾咩指令啫
可能好啱摩佬用

打到季尾先入到第一球右翼寧願用莊仔都唔要佢啦

法夫爾食左屎,上季明明勁,今季多咁多人用,反而踢垃圾

冇啦佢體能依家都唔太夠，28歲都差唔多回塘，當初好鐘意睇佢，但過皇就知佢死硬

下季睇好rb都唔睇好多

以前好睇係因為有鬥志，kuba+哥斯萊斯狂跑，仲有舒姆沙比斯錫都係搏命既，維丹費拿有球味

依家成條中前場得夏撚會搏命

以前辛坦拿落後上去攻仲搏命過今屆多狗啲前場

軌輸緊三球無可能晉級喇

意甲,德甲同法甲都係算啦

咁拜拎機會大 利雲今年踢到球王咁 痴撚晒線

咩啊？人哋吹緊今晚要血洗喎，用自己啲血當唔當？

法甲啲第2,3,4一完季就賣主力

里爾里昂馬賽

馬會開到拜-2

第四球真係好撚痴線，短距離撞射已經封哂位仲可以chip入

啲球感好到仆街

佢去德甲嗰期明明回春， 點知最尾都係轉唔成會要返皇馬

簽佢不如簽艾簡達拿， 不過要轉一轉陣， 但蘇b 又唔識

我覺得拜狗根本冇諗過買，純粹平平地有個球星玩兩年咁，古都唔係差啦，咪一樣唔買

次次topic都搶口到仆街
仲口硬話輸咩都唔可以輸個勢

Ball3 有得印Beckham 杯字

沙利被炒了😅😅

佢班後防唔爆先講

佢人腳深度都唔夠爭冠喇
無左高普好似都無贏過聯賽
其實高普真係堅勁

根本係木狗

辛祖done deal未呀

正解，一場過對弱勢嗰隊會易踢d，主客場容錯率太高，難d爆冷

James係蝗直頭唔係後備啦，陣容都唔入
大球會主力輪換佢實嚟

俾佢地反cup到就大鑊 又來串串貢

猁今年第一次英超冠軍，
如果鏝今年又第一次歐聯，
有咩慘得過咁

木狗唔好扮勁，快啲done deal啦on9
又想食火魔？

拜仁b隊都贏啦

done deal lingard 續約5年

係咪call of duty打機gp

史奈達都喺入面

呢個唔係翼啦
踢法似中場多啲
鬼佬都覺得佢似卡蘇拿

好可能係
之前玩COD撞過佢地
lin sancho pp都喺到

辛祖最後唔來原陣開季

仲有普巴同james

#mufc's move for Jadon Sancho has hit a snag with Borussia Dortmund refusing to lower their £108m valuation, and wanting £90m upfront. United are considering alternatives as they consider Dortmund's price too high in the current market #mulive [sky]

買返迪比啦diu

連bw都有份

唔信 一定買硬

Manchester United could face a 13-day lockdown in Cologne if they advance in the Europa League...
踢到變人乾

之前買bruno都有呢啲新聞，sob開到聲要一定買

沙利被炒 牙朗回家吧

買電話佬嗰陣都係咁講

唔好燈 死猁狗都可以輸緊比疤三球反cup..雖則係主場

希望執返個歐霸啦

其實買完 隨時波衫錢都賺返
係都要好似街市買餸咁講價

拜係最似阻到鏝
轟狗咪搞事

希望執返個辛組啦

牙朗回歸踼右翼

多仔要120M 第一日已經知啦
如果木狗係用''可能有得平''既心態去傾
佢真係ON9

賣波衫錢曼係冇錢落袋架
到2020年仲係有人咁講

呢個執黎踢攻中唔錯，傳波夠毒控波又好

Sky依家啲料流流哋
開多吹出嚟

最緊要教下福踢波喇

買唔到sancho
收返朗隊 牙朗

要返一早返左
根本牙朗無鍾意過你垃圾曼

佢respect費sir唔代表對曼聯有感情

居然 咁其他球會呢？

sky 得james cooper叫做可信d
因為skysport對下仲有個skybet

曼個管理層真係世界級垃圾
木狗同法官傾人永遠又慢，談判技巧又廢
請個DOF得個講，根本佢自己就戀權但無能
隨時下年塊M巾到期之後真係搵中國牌子做心口
到時就真係

家下辛祖去曼幾多倍

一樣

球員轉會帶來的球衣銷售效益，本身就難以估算。許多球迷並不一定光顧大型特許店，他們往往是買沒有印上名字的球衣，或者後來才找店舖熨印，所以贊助商和球會本身無從掌握某球員在市場上的球衣總銷量（英國的 JD Sports 雖然曾經就相關數字推出排行榜，但只是以它們的分店銷售數據為基準）。再者，球衣款式幾乎每季轉一次，再忠實的球迷也不一定為某球員而每年大破慳囊。除非球星本身有能力為球會逐年吸納新 fans，否則他們不見得為球衣銷售帶來厚利。

以熟悉西方職業體育行規和法律聞名的律師 Jake Cohen，早前在英國《衛報》的專欄文章就提到，一般球會和各大體育用品品牌（如 Nike、adidas 和 Puma）訂下的球衣贊助合約已規定，後者會獲得 85% 至 90% 的球衣銷售利潤。換言之，即如曼聯、皇家馬德里、巴塞隆拿等大球會，只能取得固定的贊助費。而且根據行規，球會只能在球衣銷售達到某個指標後，才額外取得 10% 至 15% 的利潤分配。

球衣銷售利潤少 未能抵銷天價轉會費

以曼聯為例，曾有球迷打趣道，紅魔鬼在八月從伊巴謙莫域的球衣銷售賺得 5000 萬有餘，不用花多少時間他們便能賺回普巴的巨額轉會費（8700 萬鎊）。然而，曼聯除了指定的贊助費（每季 7500 萬鎊）之外，在球星身上賺得的球衣銷售利潤其實很少。

以去年曼聯賣出了 300 萬件球衣推算，J.Cohen 認為伊巴個人頂多為曼聯帶來 30 萬件球衣的銷量增幅（約佔總銷量的 10%）。如果曼聯能獲得當中 15% 的利潤（假設一件球衣值 70 鎊，30 萬件球衣就是 2100 萬鎊），紅魔鬼從中取得的利潤也不過是 300 萬英鎊（還未抵銷球員本人獲得的分成）。300 萬鎊不是個小數目，但是這連伊巴謙莫域轉會曼聯的財務成本的 20% 都抵不上（工資、經理人費用、簽字費和肖像權合約），更遑論要抵銷普巴的天價轉會費了。

更甚者，10% 的銷售增長已經是樂觀的估計，因為伊巴本人是 Nike 的簽字球員，他不能參與任何 adidas 的推廣活動。既然他本人的肖像只能出現在超過三位球員的海報上，他在 adidas 廣告的曝光率又會因此相應降低，故此他帶來的收益肯定沒有這麼多。

球會品牌合作 各取所需

這種利益分配的比例極不均衡，為何職業球會仍然甘於接受？那是因為和那些品牌相比，球會並不擁有大量生產球衣的設備和人手，也不具備跨國的銷售網絡。因此，他們只能和各大品牌合作共謀利潤。當然，有些球會的情況比較特殊，像拜仁慕尼黑的利潤分配比例就比一般球會更高，因為 adidas 本身就是他們的股東。

反過來說，大型體育服裝品牌通過一紙贊助合約，便可以獲取一張經營許可證，意義已不限於商業推廣，甚或提高市場佔有率那麼簡單。adidas 總裁 Herbert Hainer 在和曼聯簽下為期十年的贊助合約（每年贊助金額達 7500 萬鎊）時便已表明，他們有望通過這宗合作獲取價值超過 15 億美元的零售總額。

因此，和球衣銷量相比，球員的肖像權費用或者更符合成為計算其商業價值的標準。

1/20啦

Sweet到

揸車嗰個係邊個嚟

有分成嘅
不過唔多

Mengi

Roma are prepared to resurrect their interest in #mufc’s Chris Smalling following a successful takeover by new owner Dan Friedkin.

[via Metro]

即刻 tag €30m啦

加佢價啦

Aubameyang has revealed that he supported #mufc as a child.

又黎呢啲

自己用呀 孤鳩寒

當打英人後衛
無50m免談

7字唔掂

有嘅
但真係唔多
有玩過FM都知

fm只玩曼
多錢用到唔使理收入

最多係話買球星多啲話題同曝光
容易啲簽到sponsor

sterling - aubameyang - pulisic

呢個真曼前線幾勁

有錢買sancho了

都幾撚尖下

又頭號風扇

英國仔
買就買撚硬
木狗自己識計數,60m買個非英藉番去賺少既錢夠比辛祖條數

原來步兵真係有靚女做
仲要大波

D字你影到好有哈利波特feel

外賣？

唔通av步兵

唔除罩點知靚女

會唔會好快有人走去燒木狗屋企

木狗鄰居 你叫我做

睇身段同眼就知係

Sterling 係曼?

口罩肥婆圖.jpg

好似係

懂不懂規矩

山神呢

yes

嬈鳩佢屋企啦

係掂既就唔會費sir退休之後沉淪到而家. 根本好多方面都勁落後. 格拉沙家族係問題所在. 佢地只係當球會係搖錢樹, 無諗過好好經營. 見木狗搵到錢就由呢個門外漢獨裁管治, 結果搞到成鑊泡

佢同泰維斯都冇話過自己係
細個著件曼衫就比人穿鑿附會係

awb細個係阿迷都著過曼波衫

迪維斯係100%曼
俾費sir 玩
因愛成恨者

放火未

格拉沙算係咁啦
都肯使錢
亦唔會干涉球隊事務
俾件阿巴莫域治你又點
唔鍾意就炒
又夾硬塞個自己鍾意嘅球星落去俾教練

sancho係咪想著9號

原來黎緊個屆歐聯既外圍賽已經踢緊

格拉沙係曼聯吸左幾多血, 用返啲錢黎買球員係應份.
木狗其實仲衰過艾巴莫域, 佢一日唔放權, 曼聯都好難有運行

點會 佢鍾意7/11

屌你老母辛祖自己又唔表態
多狗又死唔肯降價
依家當我曼係咩 吊高黎賣？
一億二根本唔撚值
如果真係咁貴黎到 我場場不問表現直接反9條撚屌辛狗

做乜撚？

咁11號先官宣了

【2019/20最佳紅魔選投票結果】

大家期待嘅名單出爐啦！今季投票人數比上季多咗近一倍，多謝各位踴躍投票。季中先加盟嘅般奴費南迪斯眾望所歸，有近8成嘅投票球迷都揀佢做第1名，以2,079分當選大家心目中嘅今季最佳紅魔！

第2名同第3名，都係今季入球數字創新高嘅兩位前線球員：馬斯亞同格連活特，希望佢哋下季繼續有好表現啦！

另外，多謝大家嘅留言，我哋選出咗會員 B2814 嘅留言，佢將會得到20/21球季曼聯主場球衣1件！

----------------
19/20最佳紅魔選總分如下：(只列前10名)
1. Bruno Fernandes 2,079
2. Anthony Martial 684
3. Mason Greenwood 540
4. Aaron Wan-Bissaka 424
5. Marcus Rashford 387
6. Harry Maguire 143
7. Luke Shaw 111
8. Scott McTominay 99
9. Nemanja Matic 86
10. David De Gea 36
-----------------

閪龍嗰36票點黎

咁即係反對買辛祖

算啦 邊有咁快

收到風 911 先官宣。

竟然冇lin
4球2助功流㗎

懷疑我喺狗竇中左bug
每次留言幾秒後都有個負皮

拍緊片，等多陣

仇家啫

我淨係想捉番一個月前果隻反馬出黎bin
自從hat trick 之後水都無上過

而家有埋conversion rate
佢仲想要咩stat

哦

有閪龍都冇漸凍人
成班用屎眼睇波？

反對一億二 仲要當佢係救世主咁樣求佢黎

如果我係辛祖自己想黎實擺操 但咁又顯得反骨難保有一日他朝君體也相同

岩岩先喺上面發癲
佢真係on9唔係扮

唔洗直接罷操 但都可以表態下
依家曼又肯出高人工 又比7號 仲當正新救主咁
但人地根本冇所謂咁

其實辛祖宜家唔出聲先係一個職業足球員專業嘅表現
基本上一表態就係俾壓力多仔，當年DDG 傳去蝗都係咁，你問DDG佢想唔想去蝗，佢一定想去，但係佢都冇俾到壓力曼聯，我覺得呢啲表現好值得RESPECT

同big6比 由第一季差唔多 第二三季多1/3 第五六季多double

求其簽個telles j下都好
一單deal都未done
就快冇歐聯踢既阿妓都簽到人

Respect 我曼既人未值得respect
佢respect多狗關我撚事

咁格拉沙家族當係生意咁行
實會係盤生意拎錢俾自己
曼聯呢幾年net spend都唔少
猁就成日賣人先有錢買新人
木仔都係買人廢啫
山齊士佢都甩到手
如果買到辛祖
呢個轉會窗我會俾合格
買到多個中後場直頭高分添

乞衣拜係咁架la 有錢又唔肯用 係要free簽/低價買/借人

舊人清啲唔清啲
新人又未買到
有歐聯踢仲難買人
係我曼先會係咁

免簽利雲簡直係傑作啦

中共思維式雙重標準
唔想理嗰陣就話係歷史文件
俾人撚嗰陣就話違反國際法

hummels都係

咁都要利雲非君不嫁
蝗想搶㗎
合約都出埋

我曼上一個free簽係邊個？
記得grant都好似要畀錢

邊撚度有求佢黎？
兩間球會傾緊錢
personal term agreed 哂
關sancho 乜撚野事
你都on 撚9
block 得

伊巴?

唔駛錢應該係伊巴

係囉 兩間會deal梗 關咩求佢事

佢出撚哂名搬龍門
馬仔conversion rate 又有
gpm又有 全季23g 6a
球迷選第二最佳

而家咪粒聲唔出

自己睇下幾多人對辛祖未黎先含啦

好想知仲係咪要用halo打正選
馬打後備

傻閪馬後炮
上個月你隻小學雞比我撚到收曬皮
依家終於敢拎馬仔credit突返個頭出黎
喂 反cup我嗰個係馬仔 唔撚係你呀
你當時啲論點都仲係錯㗎傻閪

基拿比係咪都免費

點錯呀 柒頭
係咪用halo打正選呀？
又睇唔到？刷水份呀ma

俾哂數據你啦柒頭

點馬後炮
上個月屌柒你
而家咪繼續屌柒你囉

柒左就潛啦

成村人屌柒你雙重標準 搬龍門
仲覺得係人地問題
眾中皆醉

收皮果個係邊個呀
獲獲出黎都俾人屌

之後睇唔到 精神勝利法

你仲未解釋到gpm點刷水份呀

又拗

啱啱睇完moneyball
幾正

Alexis Sanchez's United career:

Per goal: £6.12M
Per assist: £3.4M
Per game: £680K

上個月同今個月既馬都唔撚同啦
依家馬係好波咗
有咩問題

傻閪咁得閒就自己loop返上個月啦
駁撚曬你又話冇解釋
原來係你自己睇唔到呀 小學雞

買唔到辛祖 買戴巴拿都幾正

我上個月已經講緊
全季league果時入左13球
gpm 0.55
當時一d都唔差
第一個打番中鋒

之後今個月出埋conversion rate
個conversion rate 係講過封3季架

而家數據同上個月根本無太大差別

上個月就唔好
今個月就好

你又贏

🗞 If #mufc do not make an offer by Monday, Jadon Sancho will stay at Borussia Dortmund. Dortmund will then increase his salary from €6m to €10m. #udlatest [Bild]

伊巴
近年最好嘅簽約
單天保至尊
同普巴玩69

冇佢轉左lkk先知佢有幾好

球會傾緊價
球員唔表態

=求佢黎

笑撚死人咩

屌你老母
我上個月講
1.馬仔上限
2.Gpm唔準
我啱啱講 馬仔表現進步咗 反cup咗我
你條廢閪就係咁拉埋黎講
字又唔識 邏輯又冇 仲成個怨婦咁

佢仲收緊多蒙特人工 就算佢幾想黎

一表態隨時兩邊都唔討好

難保佢黎到 將來有日都會咁樣對曼 要去第隊

辛祖有無咁笨柒續多年約綁死自己

又將兩樣唔同既事拉埋黎講
彩你條廢閪都有味

大巴拿都唔會黎啦....

笑撚左
1. 我上個月已經屌緊你個上限
而家我屌錯你？

2. gpm唔係100%準 但係個好重要嘅指標反映一個好前鋒
最top嘅前鋒都會係0.6以上
當時緊係0.55 同而家差唔多
點樣又好左呀？

定係你又眾人皆醉覺得gpm無用呀

我反而好欣賞佢唔表態

柒左就番屋但訓啦

同人講logic

講得出人地唔表態 = 我地求佢黎
之後學人講logic

佢哋又換領隊 咁唔穩定
不如轉隊好過啦 依家唔係得好多隊俾得起錢

係 一表態就出事 睇下基沙文

就算普巴都係經理人出聲

佢本人其實都係冇點表態（希望佢會續約）

未講撚咗
1.係馬仔反cup我 唔係你
2.喂喂喂 上次又唔講「gpm唔係100%準 但係個好重要嘅指標反映一個好前鋒」依句？
上次講到啱撚硬㗎嘛
你自己未又係搬龍門 小學雞冇料就真係冇料

球員本人喺轉會完成前唔講野根本好正常

初初好好地唔比格拉沙入主就唔會搞成咁
邊條撚屌比格拉沙叉隻腳埋黎入主
佢入主講對球會完全無好處 搞到負債累累
曼聯一向自給自足

你睇番
我撚有講過100% 準
我一路都係話馬仔0.55 反映出唔差

「講得出人地唔表態 = 我地求佢黎」
你屈咋
兩個point黎咋盲撚
同上個月都係一撚樣 屈9我競當自己啱

格拉沙唔入主
費sir就會俾個濕鳩股東整走
為左隻馬仔

笑撚左

姐係我屌柒你個上限論
你仔柒頭同龍啦

點呀

又講logic?

唔表態=求人黎
你解釋下個logic係邊

又黎

又話人屈你

上面quote你都起碼3個人

係咪又全部人屈你

女綠木係咩樣

原來就係果單野..有睇篇野

姐係我屌柒你個上限論
你條柒頭認同啦

我點屈你呀

又黎 又將gpm同馬仔拉埋黎講

個logic未你屈㗎囉

又狗咬狗

咁j單deal個個都會㗎啦
加上辛祖自己都想黎
有咩話含唔含啫

唔識字真係冇得講
未黎未含嗰句又比你食咗

喂 係咪個個都唔識字呀

講完5分鐘

就唔記得左

球會 球員都未識分
算鳩數啦

如果佢轉英超要比埋40m image fee第3方公司
轉會費又一筆

上年曼同祖乜都傾好曬係果40m 兩間球會都唔肯比

你條柒頭就番去訓唔

你又贏！

扮睇唔到就贏架啦

講咁多野 姐係都係認同我屌柒你上限論係啱

唔好嬲嬲豬訓唔著wo

Blocked 再同你講多句都侮辱緊自己

人地唔表態 = 求佢黎

唔會啦, 果個只係第二大股東. 講真曼聯賣盤大把富豪肯接. 係格拉沙見執到隻金鵝開天殺價, 先無財團敢接, 寧願買啲平啲既球會

其實係老格拉沙吸血，轉左做兩個仔之後曼聯net supend多左好多，同埋都無再點吸，自給自足咁，木狗就近兩年都有進步啦，不過仲死攬權力同唔肯請dof就要屌

佢兩個仔快啲還撚埋d loan佢
負責越黎越高

加完都低過lin?

年薪啊唔係週薪啊
10m年薪講緊200k週薪啦

bruno未黎之前未又係個個未黎先含

你唔計佢地借錢收購曼
搞到曼成身債

作為班主Glazer 家族其實算係好架啦

係wor sor 眼殘

近幾年就係
仲係老豆揸旗死10次都唔夠

睇番疤狗d人工
其實曼個結構都唔係好大問題

如果西界轉播費改革成功 均富按排名分嘅話
鍠疤破產都似

終於完咗

傻閪自己又燥底
上次已經又話block我 又話唔覆我
結果自己怨婦咗成個月

當年費sir好似係佢同雲佩斯入面二揀一，可惜多蒙特唔放人

其實老Glazer果時
你睇番 作為班主都唔係差
0708 4xm 買nani Anderson
0809 38m hea 碧

雖然係因為球隊有好成績 net spend 好少
但起碼叫做識搞體育生意

肯俾錢

佢地猶太人 由頭到尾都當生意咁run
一直都盡本份 無參與足球層面嘅野

事後費sir 都無怨言

當然佢帶左800m 俾曼

原本嘅曼 如果唔係筆債
06-11果段時間可以係土豪球隊
唔洗慳

人地一早講到明唔介意留係多仔
仲成日係到FF人地應該無腦罷操
佢大把世界使撚咁做咩

祖記炒完沙利會唔會搵肥普呢

想曼聯簽norwich 個max aarons, buendia同埋godfrey

費sir 1112果季已經好想要lewan
果時lewan仲俾人話敗家

成日miss big chance
但對鍠大四喜

唔係講佢炒到費sir
係搞到費sir無癮退休，無記錯佢有2x%股份，可以係董事局做好多嘢
收購之前費sir已經試過決定退休，不過最後收回成命

又黎收割

簽哂做諾域治b隊

簽唔到sancho 咪培訓綠木囉
就講真無預到佢會黎
木狗係唔想做水魚 起佢立場都冇錯
起降班隊買人輪換仲好

高普可能又去執平貨

後防唔會買
分分中中場都唔買

而家中場 後防成堆人
當然大部分都廢廢地
但賣唔出就好難入貨

除非好似轟咁開季30幾人係1st team

Sancho + 前鋒 + 攻中？

中堅
龜 白lin bailey Jones T Smalling Rojo

7隻中堅 人工全部都唔平

中場Bruno Pogba Matic fred Mctom Lin Mata p

其實好撚多人
但正選同後備差太遠

前鋒同翼就真係唔夠人

就算買唔到，木狗起碼拖到9月先肯放棄

最後80m 柏豪or 高文

會唔會降班架我哋

拜應該唔打算放高文

似係
肥普都叫入過決賽sorry ball得啖笑

狗餅仲未做嘢

應該唔會又屌帥回巢掛
Sorry ball 返去食煙食死佢啦

No player has been dribbled past fewer times in the Premier League last season than Victor Lindelof.

With regard to being dribbled past in the entirety of the Premier League last season, Lindelof holds the joint smallest amount with his average of 0.1 times per game tied along with Aston Villa’s Tyrone Mings.

白lin又蠃

Sorry ball贏過決賽添

net spend 多都係靠木狗係咁簽sponsor，格狗一家一毫子都冇出過
吸就照吸，你睇下份financial report 每年分幾多錢俾佢一家先
總之格狗死全家就岩

其實要還唔難，佢賣多d股集資就得
橫掂同股唔同權，賣幾多都唔影響佢地一家嘅控制權

唔係tier 1唔比po

btw 呢條友近期都幾多野講下

歐聯啦

沙利應該退得休 依2年做臭曬個朵

原來ddg試過食止痛藥上場打利

咁就仆街死啦
依家咁高負責,有人想買都標6xxm
第時會標幾多

邊止600m
而家市值2.5B
25億美金
180億港紙

講真所有potentially 買得起曼嘅班主都唔好
最好就係好似以前咁，上市，冇單一股東可以控制一切
零負債，所有錢交俾個board 用落隊波就最好

好少何聽到佢講野以為毒撚唔識講野

幾年前傳沙特定邊度
出1.7B 想買

之後搞左上市
而家已經2.5B

Glazer唔係好似油王咁搞波當興趣
佢係當生意，分錢正常
佢可以每季求其使少少net spend
好似猁阿咁
唔計堆油王隊同會員制球會
Glazer唔差啦
拜同蛆係德甲意甲有先天優勢，我地恨唔到

派路做祖教練
隊隊都搵名宿

正選11人都唔止值6xxm啦

sorry 打錯咗
先前中東有油王想買開3.8b都唔得
黎緊真係有人想買會幾多

如果好似以前咁上市
肯定仲仆街
120m買辛祖？諗都唔使諗
實過唔到board
當年買Rio 費sir講到牙血都出埋先肯科水

最理想嘅owner
就係無欠債嘅Glazer
當生意run，唔會過度投資，或者突然無興趣唔玩
但又肯使錢
又唔會干預隊波實際營運

岩岩先話番去教u隊
咁快做1隊教練

要衝歐冠但搵新手教，真係搏下一個哥狗同光頭佬

唔撚係嘛

講起油王 巴林油王都有著落了

咁樣拔苗助長巢快死 除非好似阿迪達咁死好命
蘇b起碼帶過職業先過黎教

其實會唔會根本搵格拉沙入主係曼聯本身計劃打入美國市場全球化一部分
當年雖然曼聯都已經好全球化下但就係搞唔掂美洲 影響力只及歐洲同亞洲 所以先比皇巴比下去

中場指揮官出身有著數呀
派路應該唔太差嘅

30 July 2020: Pirlo appointed head coach of Juventus Under-23s.

8 August 2020: promoted to become new Juventus manager.

最快升職記錄

根據走勢
我曼下一任應該係卡膠

傑斯呢

不過卡膠同傑斯比 想卡膠做多啲 正氣得多

但Glazer本身唔係top有錢佬
當時曼》佢net worth

佢06年 leverage 800m 買左曼番黎
而家已經翻左3倍2.5B

仲未計俾人收購又叫高價

最少4-5倍

佢而家咁有錢主要係因為曼

北美曼迷最多
有一年暑假啲19盃係美國踢曼場場爆
鍠都唔夠曼黎
係南美先搞唔掂

唔知幾時先肯放比pif
好想油王渣fit

10日唔夠

卡膠仲靜過蘇

唔係本身有隊美職棒球隊咩
之前睇news佢投入棒球隊啲錢仲多過曼

唔會咁快俾卡膠掛 青年軍都未教過
Sob唔掂點都俾傑斯返來教埋先諗卡膠喇
假如唔再請世界級教頭

係
佢主要身家 係MLB 有隊波+ 曼
主要財產係曼

MJ 而家咁有錢都係果時平買山貓（hornets )

Beckham而家做左班主
如果搞得起 佢身家又會幾倍咁上

美國買球隊係投資

歐洲人 亞洲人買球隊當玩具

零經驗喔
未官宣

仲有冇油王未有球隊揸手
除咗沙特佬

唔係MLB，係NFL
今年新簽咗tom brady 同gronk 個隊

board 要向股東交代，目標就係賺錢，賺錢就一定要成績好，要成績好就一定要買人
係呢方面佢地同格狗冇分別

board 仲一定會請football director，如果football director 同意要買Sancho 點會唔肯科水
何況到時如果夠多曼迷做股東，邊個board member 唔肯科水，股東大會炒鳩佢都得

如果係真我會追吓祖睇
派路係我最喜愛球員第一位

睇黎大家打空炮受到嘅打擊好大

繼下晝有人話簽Bale代辛祖
到夜晚就有人吹奏Glazer

望到車狗個陣就慘
得翻d廢柴

係囉 殘到咁嘅

祖記官宣左

下季幾勁
係要買中堅同keeper

————-Werner
Perlisic—-Kai—-Ziyech
——Kovacic—Kante
———是撚但

痴撚線簽bale，不如比少少錢借電話佬

電話佬正選 睇下係咪咁黑氣石

而家球員愈來愈值錢，係球會入面話事權愈來愈大
費sir 個套no player is bigger than the club 係大球會已經不合時宜
領隊幾有料都好，控制唔到球星就要死

黎緊只會愈來愈多大會睇中名宿man management 嘅先天優勢，佢地起碼首先控制到球星先
戰術唔掂？用錢買多幾個勁人黎搭夠
冇經驗？請番d 有經驗助教幫手

佢地買閘都叫緊糊，係差中堅同龍

季初咪又好似係咁上下

Kepa係咪賣得
明明中堅大問題過佢

又唔出kepa
個後備席勁多青訓幻幻

林伯真係咁on9 出werner 打中鋒就好，條友同福一樣打中鋒廢7成

基本上都係用名宿光環黎buy time

暫時有冇咩球壇名宿因為教衰咗自己隊波而變狗?
正路諗落應該點衰都唔會折墮到咁卦

佢地都放棄啦

隊隊都搵名宿教

save percentage 全歐最低咁濟喎
射親中龍都入要佢黎做乜

班軌要個龍過米9
kepa唔過米9做乜都係龍錯

魯迪加danish girl仲衰啦

遲啲退役c朗都番曼教

佢地會話已經屌到冇得再屌
後防唔掂個龍救唔到係龍錯

對猁果場點解輸5球?
係kepa手短唔過米9
球罰球企係到唔郁 扮下野飛身都冇
全歐比人射中龍撲救率最低
我身邊已經有個軌迷fd子係咁講

恩沙基同加度素好似都敗走米蘭？不過ownership 應該都有好大責任
國家隊就馬勒當拿教阿根庭囉

睇返佢失親好多都係世界波（手短）
再唔係就撞射，真係要講就落地慢

後面仲係有4大中堅係度 加埋短手狗
前面幾勁都冇用

ac係廢到搵邊個去都死

軌xGA 係41球，但失足54球
即係用一個最撚average 嘅龍，佢地都會失少13球

咁計龍門責任一定大過後衛

好快猁會搵謝拳王教

想知鏝下手邊個多

反而想知鈀

會唔會搵番阿迪達

甘賓尼囉不過比甲都未搞得掂

今年排第八
比啲球迷屌到仆街

孫繼海

佢帶流浪係咪成績都唔錯？
不過佢黑氣石剋死猁，番去教可能又30年冇冠

搵孫繼海
反正都支那一家親

早幾日睇格流踢歐霸都有諗過，因為高普講明過幾年就走，返德國休息一年，下任國家隊領隊佢呼聲最高

會唔會諗得太簡單
完全上市後
就會有好多主要股東
每個可能揸住1x%
唔係個個都識波
唔係個個都認同重金買球星
可能純粹當投資
可能諗120m買個𡃁仔不如半價買其他
投資傾向實有唔同
咁個board就一片混亂
所謂嘅Football director到時就唔係負責球員買賣咁簡單
要負責擺平各個主要股東，基金經理，說服佢哋

鈀我覺得個問題幾複雜
法甲水平低 年青球員進步有限多數打起就出去 ie 馬仔咁
變左你一係重金留人 但隊波鬥心又爭咁啲 同埋而家班一前一後兩件正氣少少既老鬼一走就走哂 泰亞高施華同卡雲尼 淨底果班全部都屎忽鬼咁冇幾個正氣 你睇洽鳩下欄個合照就知

敗走比甲喎 點會比佢教

黑人主教練 真係冇個掂

BLM

好似話教到2022完季

睇數據咪龍責任大囉
但現實睇場波就果4大中堅大啲

托尼兄弟

蛆用pirlo即係下年歐聯又唔駛諗

上年定再上年好似有個黑人教練 帶隊英超垃圾爭少少就護到級
唔記得左咩隊同咩名

你睇番90-00年代曼聯多次打破轉會費紀錄，買簡東拿、堅尼、舒利亞、約基、華朗、里奧……好明顯多股東唔代表唔科水

蛆班人自動波都勁過我曼

a米應該算係第一隊玩明叔教波出名
但亦都出名玩死晒班明叔變狗

seedorf inzaghi brocchi gattuso
仲有冇踢過a米既mihajlovic montella

條數點計就唔知啦
起碼睇片有一半都唔關佢事，空哂任射/飛到盡
佢問題同ddg似就係地波，落得慢冇力同手法差
唔會怪哂佢，要走就條後防一齊走

darren moore
教閪布朗

保方：hi，又見啦

又真係冇乜邊個黑人係教波掂

BTW 保方老過派路

好想知佢會唔會用4321聖誕樹
邊個打佢個位

名宿教波好耐已經有啦，點會係米蘭第一隊
我諗起比較耐之前係80年代杜格利殊教猁狗
再之前就波齡淺諗唔起

近期d 哥狗教巴塞

狼隊個nuno 唔差
不過可能你覺得佢唔夠黑

大把啦
雲巴士頓
荷度
桑拿士

淨係哥狗師傅告魯夫都已經係名宿教波

不過近年個情況又唔同d
基本上隊隊都搵名宿咁制

Arthur 啦

巴塞換佢走要比真歷真係on99
有時好懷疑巴塞d高層係咪皇狗黎

簡單黎講就係佢失好多正常龍唔會失嘅波囉
全英超冇一隊xGA 大過GA 7以上，佢係13
根本上up 得出嘅數據佢都係全歐洲數一數二廢嘅龍

講真，佢地條防線唔係最頂級就梗，但軌xGA 其實都排聯賽第5，即係後衛其實已經盡量減低咗對手入波機會

btw 你話睇片佢飛到盡救唔到，但有冇諗過可能換第二個高少少嘅龍，飛都唔使飛已經救到

你可以睇返個營收比例
同埋當時英超轉會費紀錄係意甲同西甲面前只係小兒科

我意見係
Serve一個老細好過serve幾個老細
做緊嘢嘅巴打有無同感

古連chance都冇埋

有冇link

去啲即討到搵仲快

Really?
條中場廢到咁
基迪拉 藍斯 拉比奧特 馬度迪 安利簡⋯⋯
老嘅老 廢嘅廢

我都係 雖然心在我曼 但最鍾意既球員係派路同摩迪

真心唔明 點解唔比古夾多季
150m季季就係借出去等完約

睇車狗點血洗慕尼黑 定睇巴狗出局好

唔該巴打

因為美斯唔鐘意佢

舒利亞去紐係破世界紀錄
里奧去列斯同曼聯兩次都破世界最貴後衛紀錄

鍠疤會員制，係你角度都係好多個老闆，佢地一樣使大錢

要過 FFP 要做數，焗賣冇計
怪就怪佢地之前買咁多億億聲嘅水貨，wage 又係高到on9

原來美斯又留返啲鬚 佢留鬚個樣好頹廢

蝗疤職球員都係同主席負責啫
會員反都係反主席

啱呀，上得市就肯定以賺錢為首要目的
仲要係多數係無遠見果隻
投資者有fund佬就隔幾個月就過嚟捽你數

睇邊場好

梗係睇血洗果場

呢單交易假過撚， 比真歷點可能仲值咁貴， 所以歐洲足協真係得淡笑， 一個肺炎已經見真章， 曼城係咁，加陣契仔巴都係咁

巴差啲收皮

Napoli中柱

雙開啦

Wifi廢

1001

快快趣收皮啦疤

主席係會員選出黎，要同會員交代
board 係股東選，要同股東交代
有分別？

助攻